已經諗唔到有咩理由今季唔係利物浦年了

我地利迷終於等到

38場全勝就一定，係睇下可唔可以入到二百球

0失球全勝奪冠

我仲以為樓主你係熱刺球迷

樓主原來 唔係熱刺球迷

車路土

六冠王是基本

肉酸！

車狗先係

駁唔到

兩個funson又互含

唔好屈

車狗都3連勝
仲有下場都係贏硬
你地低調到
利狗海鮮幾場就收皮嫁啦

垃圾車又俾般尼茅夫炒啊

收到風mola達又入3粒

般尼茅夫唔識踢波

但上年作客車仔怒炒3粒

睇黎係我地車路士年了